[字海]早排同大台啲人出去食飯識左條女

早排同大台啲人去完event食飯
我本身都有影開相既,影左幾隻cosplay女女
有個cosplay女女就跟埋我地一齊去食飯...

之後食緊飯個陣,有條傻鳩會然-美波爆響口話我係黎明
個個cosplay女女即刻面有難色,我諗都係我平時係連登9up啲野得罪左佢...
食緊飯個陣個女女冇咩點講野,氣氛好尷尬下
到到埋單佢先講得兩三句野...

因為飲左少少酒,所以就唔揸隻大牛返屋企
去左搭地鐵,咁啱個女女同我搭埋同一條線
佢無啦啦聊我講野,問我係咪真係黎明
如是者對答下,佢就話佢好仰慕我好耐...

咁就交換左wtsapp同facebook...
點知佢成日腥佢啲波圖比我...
唔知比我老婆見到會點算...

有冇手足可以幫我拆掂佢...

樓豬精神分裂
大家唔好推

最近佢話想約我同佢私影...

樓豬精神分裂唔好覆

作故仔作好d啦

波圖

係咪坐最入果件

個件好似做ptgf

-.-

加甜唔該

請問我可不可以屌你屎眼

G

又搞事?

真心,點解冇人理我

文字比較難討論